d公務員恢復返工， 即刻塞車， 阻頭阻勢

一個月已經證明左依班人根本可有可無
只係一班賣左良心俾政府既港豬

公務員鍾意返工得罪你咩
拉

大把私人公司睇政府頭搞復工

啲policy同政府一樣

結論：
公務HO：賤種 懶 浪費納稅人錢 可有可無
公務復工：阻撚住交通 又搞到d公司跟復工 正仆街

呢d 公司仲做就真係抵你死

政府加人工, 吹復工
班公務員就唔會反抗

中肺炎啦屌哂你地老母

返又鬧 唔返又鬧
公務員就係原罪

結論:
做公務員係原罪

啱嫁啦，繼續分化

(溫馨提示: 樓主五毛錢已到賬)

分化po

分化 拉

個個公務員渣車番工
薪高量準 真係好

公墓員 ：am I a joke to you？

除左人工

無人叫你返工㗎喎
你唔返工咪唔會面對塞車囉
呢頭又話攬炒，嗰頭又要走去開工

班公墓員做過咩先，邊個落order唔維修交通燈有冇人爆，邊個話唔開紅隧，有冇罷工?收咁多錢打咗大半年公墓員有冇盡過為香港人服務嘅責任，成班錢照收，繼續服務港共，抵屌㗎喎，我真係唔信咁多單嘢冇公墓員知內幕，即係成個政府嘅公墓員都賣咗靈魂比港共囉

你係負責畀錢果個？

Lunch 先高風險

好撚多人搭車

林奠：你睇人地澳門

公務員好似唔係全部正式復工
我識一兩個都未開工
講到尾又係個仆街林鄭
唔敢講繼續停
叫自己D部門阿頭話事
咁D私人公司就老閪都開工啦

逗納税人人工，奶共出賣納税人

其實大撚把公司跟政府

呢個post有幾隻公務員

公務員前線好黃
不過都係公事公辦

樓豬仲出街？不知所謂

邊個出街邊個就係藍！

自己見唔到等於人地無做野

分

化

累撚死 私人一齊正常

拉

個個薪高糧準仲有csi
唔妥？有料咪推翻個政府改變依啲病態既事實咯
唔洗係度呻吟㗎

公務員 番工做野 樓主： 幫無良政府
番工唔做野 ： 阻撚住曬

所以記住要入公務員

做咩成日都針對公務員
舊年公務員集會幾多人去

無返個幾月，社會完全無影響，代表咩？

公墓園home office糧照出
公墓園 年年加人工

炒哂全港公務員啦

光復香港 炒撚晒班公墓員

理撚得你 我個個月出70k

香港公務員係廢又的確係事實
成班除咗推卸根本乜都唔識

不如你講下公務員有咩用

班仆街終於都要返工
利申冇撚home過office，唔係做服務業

你個名

人地做野唔通要報俾d市民知咩

識出糧

笑撚死

公務員有出嚟反送中集會，但係藍

而家真係唔知邊個係藍

我仲係隔日返工

有人搞分化
成班on9仔跟

政府復工唔係淨公務員呀，大把公司跟隊

其實好多公務員都係行1星期返2~3日

出納税人糧
應該要負責籌組新政府

屌, 公墓員咁撚廢, 全部外判晒出去啦屌

即係只要公務員大爆發又會大停工

等睇公務員 大爆發

等睇政總大爆發

[url]屌你老母運輸署

屌你老母運輸署

好多連登仔 係咁坐係屋企能知天下事
總之見唔到就係冇做野

私人奴隸

人地又加通脹又跳point
我今年無人工加

樓主標題都答咗你，阻人返工呀

咁個延伸就係講，政府停擺咁耐，香港運作冇任何影響，證明絕大部分公墓猿只係阻人返工（搭車）去扮工（冗員）

分夠化未

好彩龍翔道未塞

職場大爆發

和你咳啦

阻住地球轉

政府做咁多仆街野咁少人出黎吹哨，抵比人鬧

同路人就話分化，但95%公墓園都唔係同路人，何來分化

根本99.99%係社會垃圾

只係對你無影響
同埋影響唔大原因係啲緊急野一直都有人返工
無意幫公務員 不過聽到連登仔話無咗公務員對社會無影響真係覺得好井底蛙

垃圾公墓員
拉

公務員應該捐曬身家畀我地手足

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又分化

支持樓主

公務員真係好撚垃圾。
今日復工阻住班自稱支持罷工嘅垃圾今朝趕住返工

係咪咁打會好啲啊。分化狗

我唔明一路光復香港 一路做朝廷鷹犬

分化都係一種選擇

全港都被no pay leave威脅
呢班人仲有人工加

咁樣叫齊上齊落？

大把人爭住做係不爭既事實

Housing 班人係無撚做過野

[黃色Youtuber] 素人巴打R 訂閱 R 支持

武肺肆虐，膠人不絕，阿煲為大家嚴選本週4大膠事。

強力部門獨領群雄，年年考第一又得唔得，膠力救港大法你又開始左未?

一齊支持黃色Youtuber，訂閱+LIKE+COMMENT

#煲仔愛港豬
#Kongpigisyummy
#SP一週膠事回顧
#素人好俾心機
#R_訂閱_R_LIKE_R_支援

又玩分化？樓主中左肺炎未?
拉

依家咁嘅時勢，有車的都揸車返工啦。迫黨鐵隨時賴嘢

分你老味？

唔係話要靜靜雞贏咩，如果公務員高調做野肯定俾人搞
例如班職業清算師捉僭建個啲應該唔少都係公務員

收皮啦，分化撚死全家

你想捉公墓員出黎批鬥？

唔通我識親嘅都係你講嗰5%？
會唔會係你身邊多藍屍呀

17萬政府工有無出黎擺工？
問心個句

梓樂 我們沒有忘記你

仲未block佢咩，睇佢啲post由上年7月分到而家

繼續分化

你又做過乜？

你條撚屌由上年講到宜家
我少上連登都認得你個名啦

又真係幾撚阻 紅隧訓多左4個字搞到約個客遲到埋

邊個叫你高調,有料比蘋果又得,POST上連登又得,有人叫你公開出黎食子彈咩?咁耐一單都冇,定你想同我講公墓員完全冇料可爆呀

都係份工姐。。。
做政府的都有愛港的

唔通做政府的全部都藍的，納稅全部養果班腦殘的會開心d咩🤦🏻‍♂️

利申：低級政府人員

鍾意攬炒，鍾意返工，各適其適。

但連登仔都係一路屌一路想做政府工

呢排每隔一兩日都有post屌公務員
延長home office又屌
復工都有得屌

俾三個月黎 諗到再答你

都係籍口姐

Agree

WhatsApp家居檢疫人仕都算做咗野既

屌你條五毛分化狗 落力到

政府出垃圾政策然後你賴公務員？邏輯已死

因為個班係on9/5毛
唔返一陣無影響只係因為非緊急
例如工程個d個地盤唔開工會對普通市民有影響咩
暫時唔返工無影響=無用
個班真係弱智來

政府第一日垃圾？
除咗一兩次集會，之後公務員有無好好運用自己身份反抗呀？
政策垃圾，
咁爆料呢？罷工呢？
靜雞雞贏，定靜雞雞行山咋？

個班人係分化5毛來

下 蘋果篤灰報告呢？檢疫大廈名單呢？
樓主分化撚 拉

你返工又會唔會知曬公司機密呀？罷工有人罷有人返 所有私營機構都一樣 定你覺得「所有公務員無限期罷工」先叫公務員唔垃圾？井蛙就摺返埋先啦

Pr公司出招
拉

幫佢拉多幾下

最慘仲要咁多正評
拉

仲有爆831內部文件既消防手足

好多前線工務員係黃

係，最撚叻係泛民議員，抗爭半年然後叫香港人玩返功能組別

做狗做得咁開心仲咬人
真係癲狗

大爆發指日可待

好多公務員前綫係黃
教師，醫護好多都係公務員

咪撚on9啦屌你

拉
分化撚

又批鬥
你高人工過人地根本就唔會出Post

香港咪同支那人一樣狗咬狗骨，大家慢慢內鬥死吧

但你推左

正解

大量冗員充斥

佢地龍頭咪又係成日搵政府高層食飯傾偈正常操作啦

政府請太多冗員
個工作程序又慢

我公司就係

利申：某間NGO

嗯
消防831份log
蘋果爆個份報告
同埋份599C

一定係你班做私人公司既睇到份野爆出黎架啦
屌

咪戇鳩啦
公務員罷工同茶記伙記罷工一唔一樣？
識唔識利用下自己角色呀
根本你地大多數就係一群連屌政府都唔敢公開施壓既窩囊廢

公務員Canteen 員工都要返
啲廚房佬真係無鬼用

其實，政府之前唯一做得好就係比公務員WFH...
因為全香港只有政府有呢個行動力同權力，而且可以帶頭令較大嘅私人公司跟隨(政府有附上建議比私人公司)...

事實上，因為呢個措施，市面真係少左十幾萬人(扣埋緊急服務，再扣埋D唔自律仲周圍去嘅，都有幾萬至十萬嘅人流)，對於防疫係直接有利嘅。

政府而家貿然復工，但措施唔周全，仲比記者揭發原來係冇問過衛生防護中心。咁樣令十幾萬人突然湧番出市面，對防疫係不利嘅。

然而，有打工仔可能唔抵得公務員有人工加，因此妒忌，仲鬧「我都要番工啦，你想唔番工?」。好啦，而家復工啦，又有人話阻住哂攪到街上、車上多左人。

想點啊香港人...

有啲法定組織都仲係輪姦制ho

#metoo
藍嗰啲

對你冇即時影響姐 有d服務你唔會用咁解

為屌而屌姐
之前延長wfh 夠有人出黎屌

一車車巴士病菌

如何使用Tag製做分化，絕望，不和如何對抗

首先，大家知道共產黨最識就係分化
但人地都識一樣好勁的觀念

統一戰線

聯合次要敵人 打擊主要敵人

係六七月個時，無人唔講
大家都拎毛澤東的革命語句做精神
點解啊，因為大家都知毛澤東雖然係仆街，但佢真係革命的天才

分化，策反，武力抗爭，統一戰線，遊擊（Be water）
全部都係令到自己可以 以弱勝強
抗日時，一反抗日 二分應付 七分發展，我地有無係疫情時咁做？
我地係 一分文宣 二分恥笑 七分分化

另外介紹另一句 鄧小平的

不管黑猫白猫 捉到老鼠就是好猫

打擊到中共，港共 主要敵人的就會去做

大家都知連登自從八月之後，網軍五毛入浸的情況
八月個時有 勇武 同 和理非 標籤式的互屌，有部份人味接受火魔法
網軍利用依個空間，玩角色扮演
一邊扮和理非，一邊扮勇武，兩邊扮演最激烈

個時詳細
三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

知唔知做成分化係咩
係標籤，係Ｔａｇ

因為有Tag，人就自然可以分成兩種陣謍
人地就係利用依Ｄ進行打擊，將兩邊唔同Tag的人的分岐不信感無限放大

泛民 - 本土
本土 - 獨立
公務員 - 私人公司
激進派 - 溫和派
勇武 - 和理非
藍 - 黃
黃 - 偽黃

最近最勁的係
公務員 - 私人公司
泛民 - 本土 (進攻 功能組別派 - 完全放棄派)

對付的方法係咩? 只有一個 靠大家自律

無視惡意的無建設性的批評，唔好一見到個回覆就立即上頭
係發表意見個時，盡量唔好咁串，雖然對連登仔來講好難
唔好人身攻擊，直接無論點的標籤攻擊 （公務員係垃圾，和理非０作用，香港人垃圾，泛民係共碟）

點樣改善策略

首先大家要接受統一戰線的觀念

1.你明知佢同你意見不同，但基於大家結果追求係一樣或對件事有好處，請忍耐作出實際建議
本土派覺得泛民唔係同路人的，但都應該知道首要敵人唔係泛民先

2.接受偽黃人士，黃色經濟圈要有用一定係個規模夠大，所以要做大個圈，不管黑猫白猫 捉到老鼠就是好猫。

3.停止使用任何Tag去幫同你唔同意見的人去分陣謍，所有的分化就係分Tag開始

4.用腦去睇連登，係好廢，但事實好多人都好情緒化去睇野

至於點解會做絕望

當大家内鬥變成主要任務的時候
行動派就會灰機

上連登都係睇下情報，新的新聞，抗爭政策意見

屌你老母，次次都見到唔係打更敵人，係大家内鬥更
都味打敵人，就要浪費時間精力去處理分岐
我寧願浪費多Ｄ時間去做文宣，係Ｔｗｉｔｔｅｒ＠下美國參議院講香港情況好過

如果政府出23條，點對抗無人講，依家已經唔可以之前咁圍立會，唔比班垃圾保皇入。

最後，請先對付首要敵人

分化post
拉

其實樓主你又做過啲咩？
憑咩屌人
屌人個個都識 但唔該做實事先啦

呢樣真

唔返工話收錢唔返工，返工又話中肺炎

連登仔玩曬yeah

你考唔到公務員 就仇公務員？

主要係班高層政策守舊同一成不變
上行下效導致全部公務員做嘢又懶又廢

有人工加仲唔返工咩

繼續樹敵啦垃圾連登仔

公墓員前線好多深黃

巴打快啲走
呢到販登唔屌得販民架

會跟政府既得港資同中資

都無自發性罷工
有GE~!~ 777叫佢地唔撚好返啦
咁咪罷

攬炒口號嚟咋喎
去上班台望下就知連登仔係點諗
個個都驚冇咗份工供唔到樓
郁啲就屌你小朋友仲拎緊老豆老母錢
自己就好多包袱點點點咁
全香港得林奠一個真手足係想攬炒架咋

香港人返少日工都唔得呀

分化 post

拉

準備大爆發

由上到下都冇咩用, 停左個幾月對大家真係冇咩影響

有啲文件俾正苦Hold住咗，佢唔復工就出唔到

三百幾萬非公務員有冇出黎罷工？
問心個句

好快就唔塞
因公墓園要入醫院呀

大爆發

連登仔屌人唔擺工
好多人要養妻活兒 呢個係鐵一段事實
大唔食 細果個洗唔洗食? 老豆老母退左休洗唔洗食?
知唔知奶粉幾錢罐 尿片幾錢包?
理想歸理想 現實歸現實。
叫人擺工果d 自己有無擺??
擺一日? 擺一個月? 擺一年?

捉到隻政府走狗

做公務員 嘅目的就係hea 冇人生目標
全部都唔係手足黎

我私人公司都係，放咗成個月home office
仲要係連登仔成日講乞食嘅工程

真
又唔知我乜水，吹呀

上樑不正下樑歪

點解仲係有人以為公務員加既人工係2020年

有邊個唔係公事公辦,200萬人有幾多勇武,心照啦
剩番既唔係sick leave而真係罷工既得醫護
結論:樓主on9

我相信有好多公務員都有捐錢 如果冇 我對佢地好失望

公務員好似一星期返2-3日就得

講真話就係垃圾？
玻璃心頂唔順呀？
陰公囉

仆街死五毛
又出嚟分化

在我黎講
黃只係基本一個人應有取態
基本良知

一班垃圾

申請學費資助都諸多推搪

分化post 🙊

香港納粹軍就keep 住每日返工喇
拉左幾多人入去強姦同變浮屍😏

應該自發性辭職

係
多d辭職俾cc台葡萄子考

一個上晝， 大部分屌我五毛，分化狗， 又拉又成
但有七百幾個正評

係資本主義、或者香港傳統嘅大市場小政府，去到極端啲嘅無政府主義
，政府就係問題製造者。

各個政府部門每年都不斷諗啲屎忽鬼嘢出嚟，加人手加budget，最後官僚體系拖垮整個社會。政府出名官僚主義，行政效率慢，一大堆問題。
最重要係政府存在不是為賺錢(賺外幣），整個政府主要搵錢途徑就得搶市民錢，不同嘅稅收去養活極大的體系。

這個問題唔止係香港，係全世界都係咁

當年希臘公墓猿就佔1/10全國人口、佔勞動人口22%，最後希臘破產
當年老懂都深知問題，將公墓猿改革，唔洗幾多年，香港又走回頭路，公墓猿又不斷增加人手，不斷諗啲屎忽鬼嘢話好撚重要。

你好撚成功添
你話塞車都無講邊條路邊個位
我今朝搭車平時例塞既馬場段大埔公路都暢通無阻

係就好
我果間早三星期已經復咗

公墓園 番撚埋星期六日喇 放閒日喇 咁鐘意行山 阻過阻膠

講事實，日日手足前手足後，但係又叫人進攻功能組別對得住死咗嘅抗爭者咩？